HIBOR一開市就狂跌

冇0.7都唔收貨

反手封盤 叫高50萬先啦 之前咁撚串 鋤價？！

樓上

點解仲升左🤔

美國減息反而升，請問點睇架？

升喎蓋清

回能晒 比d時間港銀

最低見0.985

靜靜地贏唔得

申: H-plan

1.25 wor, 咩料😅

CHING比D時間 我睇0.5

咩料